用左撕拉面膜之後，塊臉真係平左滑左好鬼多

牌子唔講啦，我都係淘寶既，見十幾萬人買我先夠薑試

我唔係任何牌子既打手，我相信韓國/香港/外國出既都應該有差唔多效果

我本身皮膚都ok，但鼻有黑頭，同埋摸會有d卡手，摸到一粒粒咁，同埋有d黃。第一次驚，所以查左好少，等左30分鐘仲係得薄膜，好多斷位，拉得好唔爽

但第一次半成功之後，個一刻係feel到塊臉白左，同埋d臉毛好似少左d，鼻平時好多黑頭，用力按都按唔出D黑頭，R個鼻又會有浸油脂味 但個一刻覺得個鼻" 鬆左 " 既感覺。

呢類用品唔敢用太密，驚扯鬆毛孔，隔左5日之後再玩一次 今次查得好重手，最後超完美由頭撕落尾 但今次明顯扯既時候會痛，因為真係一塊面膜連住塊臉咁

利申: 用完呢2次之後懶，無再用，但明顯成塊臉出少左油，個鼻鬆左，而家沖完涼，個鼻軟左一按就出到黑頭 成塊臉仲係滑，至少滑過未用之前

Youtube有好多用家拍既片，有韓妹有大陸妹，可以隨便click一條睇下到底係咩黎

最緊要，成塊撕出黎個陣真係又有成功感，又好爽快啊!!!!!!!!!!!!!!!

痴線
呢D產品出咗幾十年
我以前買過DHC都係幾十蚊
12蚊店都有仲要日本出品
走去淘寶

未必人人用過ma，我都係最近先知
淘寶未必全部差野既

用上面嘅嘢
仲要貴過日本嘢
你集運首重都唔止12蚊人仔啦下化

會唔會搞到生暗瘡

有無人用過BELIZE 既黑面膜？ 好正
係Barber shop用過 但搵極都搵唔到邊度有得買⋯

$12果隻咪黑色囉

邊隻好用

我個枝係邊度買都唔係重點 有效咪得

我覺得撕拉面膜，超級月球爛面要慎用之外，基本普通人都應該用得

我既理解，主要係將你裡面既污槽野扯出黎，副就補下濕咁，所以唔可以成日用，同埋好似話成日用好多補野補唔入，都係因為裡面塞太多垃雜野

我之前鼻有粒暗瘡? 都唔知係咪，好鬼耐，好似成舊野係皮膚下面咁 按落去就好痛，但吱佢係無野出，同埋痛到吱唔到。用左2次之後，最近發現好似唔見左，按個個位完全唔痛了

我諗sasa個d鋪應該有得買?

我覺得你是但買隻中等價錢既應該都ok，呢類野都係幾十一百咁，好用程度應該唔會差好多

有啲撕拉面膜無乜力 ， 之前用果隻一撕出黎 好似牛皮膠紙撕開咁

好驚扯鬆d皮，但扯個野真係好正